美國取消關稅未

9至10月啦應該 民主國家做野係會慢d

請美軍 同亞洲陣線解放中國啦屌 真係好嬲